[柒左就認] 到底有幾多傻鳩以為斷水流大師兄係黎明？

我

樓主假膠
林國斌係大師兄個角色嘅本名
演嗰條友係黎明

四大天王由來：
劉：演戲之王
張：唱歌之王
郭：跳舞之王
黎：破壞之王

呢個好笑

高質

咁黎明開concert係咪會大叫山頂嘅垃圾你哋好

在坐咁多位全部都係垃圾！